覺唔覺得啲情侶去旅行淨係book一間房好寒酸

畀多少少錢book多間都畀唔起
笑撚死人咩
死窮撚就咪撚學人拍拖啦

樓豬飲多左

樓豬日日開咁多膠post真係好咩

平時帶埋電鑽去
唔係點隔牆屌女
唔明啲人點解同一間房

yes
被迫要同床做愛真係好寒酸

我一日開十個post都試過啦

我平時去一次旅行買一個單位佢地真係好寒酸

冇酒飲

有錢就當然請人代勞啦

我會叫條女瞓地下

兩個人book咁多房做咩
隔空做愛？

婚前性行為是醜陋的